今個月辭左職 想問下大假點樣計

是咁的
我係間公司做左6年 月頭辭左工
垃圾公司3年先加1日假
第6年先有12日

我之前已經請左4日大假，咁我問佢剩抵既大假點處理，佢話我今年未做夠一年當無左。

咁我上網睇過勞記個網 應該可以計返比我

想了解大假係到底係點計 仲埋有無類似個案發生過

問 hr 好過啦

六年先加到12日咁西

打去勞工處問

做過6月16咪12日/2囉 ，少過咪少1日
Annual leave 由你過probation 果刻就係權利

我做到7月4號先走
我話諗住提早兩日走 佢話未夠一年無大假
我打緊去勞工處，如果真係有 我就交比勞工處處理

咁你依家即刻請晒佢咪得

你6年前入職 你今年做得夠唔夠3個月? 如果今年唔夠3個月就今年可以唔比你
另外公司有冇用共同假期年? 如果有 係幾月幾日? 如果無 你幾年幾月幾日入職?

公司唔太西正常都肯俾你早幾日走
橫掂你都辭咗職，個心都唔係份工到
不過佢唔俾你早走就應該補足錢俾你

12日,1個月1日,返到6月尾即係6日
請咗4日剩2日,你同hr夾睇吓早2日走定係計多2日al糧俾你

唔講晒巴打
因為細公司 直接同個經理講 比埋張圖佢睇
佢話去問清楚勞工處先
唔小心講左句 咁你問清楚小小